(原post已del)剛出生1個月，未有名

賣BB揚撚哂
連Carousell ac都del埋, 正仆街冚家鏟, 唔死冇撚用啦畜牲

做乜撚嘢事

點知, 懷疑有死仆街賣bb
原post已del

唔想生就帶套啦dllm
希望條撚樣唔好棄嬰
個細路個樣睇落幾得意

仲以為係改名post

澄清番啦喎巴打

source?

頭先碌fb見到無仔細睇
搵唔番原po
不過就係話有人起底search左ig
seanso911唔係賣果條友

我都以為係，估唔到咁痴線

正仆街人渣！去生出來先唔要已經仆街！ 仲要拎出來賣！ 人渣都不如

個BB好得意。

仲衰...如果講笑都唔係搵呢d講啦? 搏派膠咩
如果佢咁快del post同ac...唔會係賣左呀?
好撚擔心個BB